dse+asso仔求教

讀緊space aba year1 cgpa3.26

同時雙修左dse best5 21 4c+1 20
岩岩派到bu isem offer

個人中意econ ，讀過一年asso知道自己唔中意mgt果d科

本身放左city bu econ 係a1a2但派唔到

ching覺得我應該要offer定係搏下年nonjupas
(下年選左econ，今年econ course 攞a,多d econ couse應該會高番d gpa?)

push

BU of coz
你asso 3.2去報BBA nonjupas分分鐘no offer
入去BU double major econ啦

咁想問double major有冇咩requirement ?例如gpa

除左科既問題，個人都中意city/poly多d
唔係話bu差，只係個人感覺

你好似未搞清楚狀況
你DSE/non ju個分都係接近BBA bottom line咁濟
而家係U簡你 唔係你簡U